泛民係醒水既話應該係64果晚叫人69~612反送中

如題

醒就唔做泛民

今年晚會主題係咩？

希望泛民都可以團結啲

團結6/9一齊反送中，五毛出盡奶力搞分化 大家要小心